其實溝唔到女/仔，真係唔好賴自己樣衰

你老豆老母同你差唔多樣咪一樣溝到
但你就溝唔到

係唔想溝或接受 樣衰既姐

下下都想對方好過自己

但又唔睇下自己咩野料

嗰陣仲有盲婚啞嫁，而家有無?
以前D人買個老婆好撚正常，今日係咪又要買?

越南妹好失禮你？烏克蘭妹襯你唔起咩

幾耐之前？
你老豆係果個年代？

男人唔使靚仔
然後個女似老豆...

唔奇啊

陳同佳都有女呀 好心反省吓啦 成日賴自己樣衰

佳仔碌鳩應該識轉彎

潘小姐樣貌唔差

好難明

除左樣仲有好多因素，唔好咁膚淺啦

有時係性格問題

sor, 叫開雞

所以條女咪比第二條仔中出囉